阿媽住院兩日被3醫生打死 院方：賠$111萬夠未？

「我媽媽的手腳是被綁住的，3個醫生就這樣對她拳打腳踢，還有其他醫生在邊上笑。」居於廣東清遠市的陳先生憶述，早前他將其患有精神病的57歲母親，送到當地一所民營精神科醫院，原本是為了讓母親接受專業治療，怎料卻是將母親送上黃泉之路。其母親入院兩日後，竟遭3名醫生暴打至腦出血死亡。院方事後竟冷漠地表示：「賠你100萬（元人民幣，約111萬港元）夠嗎？」
涉事醫院全名為清遠正德心理醫院，是一家民營醫院，成立於2018年11月19日。據陳先生表示，上月27日，他的郭姓母親因有精神病紀錄，被送到這家醫院治療。從醫院的閉路電視畫面所見，其母親入院數小時後，就被人綁住手腳，並遭3名醫護人員拳打腳踢。
最令他怒不可遏的是，其母親被毆打的過程中，竟還有醫護人員在旁邊大笑。之後又有醫護人員用掃把毆打陳母，又有人扯她的頭髮、踩她的手，陳說：「（畫面）很殘忍的，看得到打的大概就10次。」
隨後在凌晨12時許，醫生兩次直接踢向陳母的頭，陳先生從閉路電視片段中看到，母親在房間內打冷顫、很辛苦在那裏抖動。他說：「因為打了她的頭嘛！大概過了6分鐘左右，就看到我媽媽在床上不動了。」
陳母隨後搶救無效不治，陳先生才發現其母親身體有很多傷痕，還出現腦出血。陳先生曾向醫院投訴，院方卻指他想「鬧事」，還說：「你們不就是想要點錢嗎？賠一百萬兩百萬三百萬夠嗎？」
陳先生當時很生氣，自己的母親就這樣離世，心情已非常不好，還被醫院說是想鬧事。他認為，母親如果經過有效的治療，應該可以順利出院，沒想到剛送進醫院兩天就離世。本月4日，陳先生終於到派出所報案。
周二（26日），清遠市公安局發出通告稱，清遠正德心理醫院3名醫護人員，包括費X果、陳X洪、梁X權等人，因涉嫌虐待病人郭X容，目前已被當局刑事拘留。據悉，當地衞健局已介入調查。
網民反應：
靈之守護：只是虐待？不算故意殺人？
先見先明：這3個醫護人員也是精神病啊，把他們關進精神病院吧！
無產階級接班人：這樣的人渣要重判，這樣的醫院要吊銷執照，主要負責人一並追究刑事責任！
lemon tree：不判死刑，都是輕的，這是故意傷害致人死亡吧，算是謀殺吧，這種醫生怎麼成為醫生的。
Youmy：太可怕了，太黑暗了，原本送去就醫，結果活活被打死！

This is chi na ! Your mother is died !

竟然有得睇老閉

賠100萬我ok 打死我屋企2個癈老 200萬 多謝哂

嗰幾個醫生心諗 早知黎香港做黑警啦
係醫院任打都冇事 有老閉都咬佢唔入

831手足比黑曱打死
9.19 HKDi 陳同學
11.10 又一城死人
無講過賠錢 CCTV又冇得睇 香港仲衰過大陸

竟然賠錢
咁你等破產

之前香港警察係病房打阿伯，比CCTV影曬，咪一樣。PPRB話唔知道病房都有CCTV, 以為冇CCTV就可以為所欲為。

香港衰撚過大陸

瘋了 瘋了 都已經瘋了

單憑閉路電視片段去作出評論係唔公平，要睇清楚整件事既前因後果
如果呢位先生係有不滿，可以去醫院投訴科投訴，醫院會公平公正既處理

拉啦
唔好比藍絲廢老見到
廢事佢地唔敢番大陸

where is 0.5

死爹死媽不緊要呀
你還有黨呀！

莆田系?